全部人同我中國旗袋身！！！

識玩就會明

有無人明啊！

咁岩諗緊
袋國旗個陣應唔應該著黑色

區旗

睇你想踢咩位囉

區旗效果不足

唔好咁少人明啦

推

幫手推推

𣄃桿用黎打暴徒

無人明啊？

根本狗見你後生就會拉，一支旗仔救到你？仲容易俾手足誤會，咪撚搞呢d嘢啦

齊心就事成
你叫藍絲情何以堪

可樂而不為？